不得不承認 十八年後的終極告白都幾好睇

利申深黃

樓主=深藍

係咪有咩誤會

咪得罪買雞翼嘅人

我做嘅嘢全部都係為你好㗎咋

仲好睇過嗰套咩泡劇《十八年的瞬間》。

深黃=基？

樓主=基佬肉便器

邊個係兇手

唔劇透

我淨係知你係基佬

喪屍自殺

用政治黎衡量一套野好唔好睇甚至因而完全唔睇
係一件愚不可及既事 因為唔睇只係你走寶

多謝你幫手mark實tvb有乜廣告